最新突發，劉馬車回歸

有幾新？

早知啦

個樣成個大陸仔咁

樓主潮州黎 唔好怪佢

馬車再臨，江湖新秩序

咁都無被人收皮

應該改善左脾氣

個個既髮型都要鏟到咁,你鏟完都會變成支那仔樣

個人猜測
監獄地方好少有光
所以佢出到黎唔慣D光, 係咁用手遮眼

之前又話支持共產黨

coffee 幾時剷青左個頭

諗到咁落後

樓主應該都係啱啱先放返出嚟

出返黎咪幾好，同龍心一齊玩

又會咁同同bobo boy一齊出山嘅

屌 等左佢好L耐

正

相信一開始喺裏面俾人打到仆街

唔怪得龍心依排咁多搞作
原來係等埋劉馬車放監搞大茶飯

屌 佢講野有有文有路 用字又有意思
其實佢係天才黎 點解你地成日笑佢
香港人欠左劉馬車 香港人不配擁有劉馬車

依度都大把人反佔中同追屌黃之鋒啦

幾靚仔
好眉好貌生沙蚤
人面獸心

其實個樣唔差，不過心理變態

你要配眼鏡

有沒人backup佢係公廁條片
話廁格定咩全部都係屎 焗住柯係尿兜度

講野仲係有文有路😂

好過大部分連登仔

講野仲好流暢 有曬上文下理 好過好多人

到底咩事大陸坐

經過今次應該唔會咁親中

講野d 字眼仲好過我d 詞窮撚

配眼鏡都冇用
佢睇d野係扭曲嘅